救命!嘴唇甩皮1年

嘴唇甩咗皮成1年， 差唔多日日都甩 ，
又唔痕， 單純甩皮
求教點處理

打少啲飛機

食開西藥？

成年都無睇醫生

飲多啲水，沖涼用濕毛巾刷走嘴唇啲死皮好易整走

無

飲左好多

之前食a酸就係咁

我無食啊